曼迷有冇掛住普巴?

無左普巴, 曼聯中前場連接有d 差
MK 仔個功架又做唔到普巴咁

妹下妹下咁

死獌狗有無掛住朗尼？

未聽過有人會掛住尋晚掉左個袋垃圾

點解曼d 反擊咁垃圾

咁味4比0